人體工學凳邊張好?

想試下買張人體工學凳坐, 但唔係話成日都係屋企坐
所以唔想洗太多錢, 如果大概$2000有無推介?
google過見有個叫ifco既地方好似都有唔同牌子揀, 想問巴打仲有無其他推介? (唔要二手)

無人買???

推一推

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

推推

無人坐?

坐咗三年左右Duorest人體工學椅，好坐，但唔平，實惠有老翻都OK可以一試

巴打係邊買

當年係尖東永安有長期promotions，唔知重有冇

幾錢我以為百貨公司得cheap野賣

我果張6千6左右(當時算係佢最貴果款)，佢可能有二千尾三千頭嘅其他選擇

其實香港賣得貴咗，我見其他國家同款係平D，但運費又係係返度而且香港買佢會上門安裝，又有保養

如果永安仲有，你可以去試坐下先，覺得ok先買

我係呢款但全黑色

嘩咁都幾貴我仲諗住頂盡$2500可以買到張普通既頂住當

我估依家會平過當年，佢有D款貴D嘅原因其實可能只係金屬輪同膠輪分別

實惠老翻其實抄得幾似，唔洗二千，我覺得分別係你打算坐幾多年，實惠可能只坐到兩年貨仔，之後可能唔實正咁

諗住坐3-5年架都... 無諗過老翻都咁貴

如果真係要成日坐，買張好D嘅櫈真係幾重要，實惠兩年貨仔我亂吹咋，唔係粗用其實坐多一，兩年我估都得

工學椅再貴D都有好多，所以揀自己覺得Ok嘅就算啦

仲有無巴打有坐開

2千就算啦，好少少都要過萬